有心事嘅入嚟擺低；冇心事嘅入嚟吹水。 (194)

唔小心一百九十三咗

繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
請1001 嘅巴絲跟格式開post

希望大家開心啲同早啲訓教

等我幫人開啦

見佢打咁長

我接受唔到又唔跟格式

On9

請眼淚成詩記得食🍊
番茄妹跳舞要加油
小爾兩點半之前好去瞓覺
唔好理窮J個tg

Me2

好辛苦 屋企人都催我2個幾月我先搵到份工
無理由做1日又唔做

我同女朋友嘅年齡相差好多差唔多有八年
但係近排終於有啲唔開心 其實並唔係話想怪佢 我自己心入面亦都係百分百冇任何怪佢嘅地方
事緣係咁嘅我同佢喺公司認識 但係年齡嘅問題我哋一直都冇公開又或者係算叫做佢嘅個人意願啦 佢想慢慢咁畀人知道就算 我都明白尊重一個女仔意愿係幾咁重要 所以一直由得佢
但係我近排終於去到臨界點 我個心成日都好唔舒服成日都喺度諗自己究竟係乜嘢好似一個唔存在嘅人咁
就算我已經開始同佢哋屋企嗰邊嘅人 親戚係幾咁熟都好 關係幾咁好都好 佢哋有乜嘢節日都會預埋我 但係喺 一般朋友…工司…好兄弟姊妹嘅社交圈子入面我同一個隱型人根本冇分別
我覺得好難受但係發覺自己其實乜都做唔到

第一日啫 唔通教到你曉飛咩 慢慢啦
同埋返工唔駛太上心 出幾多糧做幾多野

佢重要啲 定係你既安全感重要啲

但我覺得佢地好似第1日就預我要識晒咁
間野全部都係老屎忽 目測最低年資條友都3/4年
佢地慣左啲同事個個都熟手
我問多2句比人西面
仲有條友問佢直程望都唔望我

我從來都冇覺得冇安全感我只係覺得有啲難受.
我知佢都好錫我大家都好愛大家

是撚但啦 佢地唔教又唔係你既問題

咁講 條team本身運作順暢 要插你個新手落去 係要時間個啵
總之都係個句 幾多糧做幾多自己野 你改變唔到既野唔駛理

hiii

佢重要啲 定你既虛榮心重要啲

hihi

咁即係我要就啦
其實我要嘅嘢好簡單我只係返工放工嘅時候有時拖住手一齊走一齊返都唔使即刻fing手驚畀人見到咁 大家一家人我同佢屋企人車同我屋企人慶祝某啲嘅節日影完相之後放下上facebook都冇乜所謂 而唔係驚畀大家嘅朋友見到

7.7

呢段關係已經有幾耐？

喊咗 出返個開post教學

差唔多一年

無叫你就 叫你諗清楚點排 你唔經個腦就答佢重要啲 其實好盲目 係低層次過諗清楚然後好肯定佢最重要

okok zip 高枕頭再諗下

咁每個人佢嘅準備時間都唔同嘅
或者再等多陣啦
會唔會同一間公司做嘢
假如公開咗關係立場唔易做？
可能存在住好多因素
未必剩係關年齡事嘅

返新工 其實道理好簡單

點解要你有即戰力一入黎識晒 因為啲野唔會因為你一個新仔入黎就可以delay三個月交貨 聽日要交就係聽日要交
你做唔到既 就行埋一邊望住點做 唔好阻住本身已經overload既team
冇人唔妥新仔 係deadline就係deadline 無deadline既鬼唔想大家一齊social偷懶咩

屌頭先有隻曱甴入咗我房 我老豆噴咗殺蟲水落隻閪曱甴度 隻閪曱甴唔知去咗邊 唔敢入房瞓

黎我到訓

how r u

唔開心

back

神之wohooo

媽媽唔畀出夜街

我黎你到訓

已經想出街搵第二度瞓
客廳唔開得冷氣

Woho

Y cry

廢紙=煩

心太累

我都覺

咩事

心病 但無藥可救

想偷偷哋出街
實在太可怕

你地次次都約港島 屯門友表示好遠
上次行山又咁岩撞期

咁典算

好多大西北人

上黎叫下春

希望你可以快啲打死佢

今日叫咗未

九龍都好D

叫緊

叫完早啲瞓啦

習慣左五六點先訓 改唔番

試下囉

我連正視佢都有障礙

養我 幫你打甲由

想食軟飯？辣殺

我打甲由的...唔係唔做野

Not yet

我係咪最近上得太少 啲人開始唔識我咁

阿生 你乜水

新黎搗亂

Who are u

我識

你主人

試下唔識

唔可以

哪來的主人

搵人煮野食來
餓

有刺的說

想食咩

我最中意放青瓜味薯片落地 然後逐塊踩碎

你煮咩都吃

番茄薯仔湯

碎左都吃

醋要不

食你

拿來

你咁節墮架

快點

你又係乜水

搞大

有咩方法可以殺撚哂班閪曱甴一個片甲不留

可唔可以落肉碎呀

食左個b

用藍威寶

落

無 我都覺得好困擾 一年出黎幾次

筆鳥

我整左個番梘水

青瓜絲就得

識玩

我覺得飛入面嗰啲好閪 最撚癲係飛入嚟生仔嗰啲

唔係你死就我亡

賤婢

嘩 生仔就係屌佢老母啦要

岩岩房有隻蜘蛛 搵張紙接住佢想dum佢出去 依家唔見左

都比你

幾大隻先？

用開洗潔精
Prevent你可以識用煙草

同roommate換房

邊隻煙草？

幾大隻都恐怖啦

人肉刺身

細細隻我又覺得無乜嘢
一嘢拍落去

求其搵支煙仔 拆開佢
紅萬就會最多尼古丁既

女體盛

有機會見到再影比你睇

痴線

點解依個世界要有曱甴同蚊呢啲永遠害鳩人嘅生物

想eat高質日式燒肉同刺身

大家晚上好

Join ok?

伊呂波執左

好

未食過

今天9up mode 開多幾盡?

靜靜好無?

好

溫成點

大窩西set trap

邊間

休息左一日

享受恐怖?

いろは我同fd eat過一次 每位埋單大過五百

睇過邊套覺得最恐怖?

隨時問me

終於返到屋企

3點十分

所以?

keep 到幾耐

要準備好心情訓覺

你訓咩

依家先準備?

我想彈陣琴

廢青係咁上下

我聽

唔好啦 咁嘈

不了自私彈

電子琴+耳機

good morning

咁就由你啦

你好

Good乜 就黎凌晨三點半

你今日遲左訓 點解

明白

聽住YouTube先 我彈絕

邊首先

絕呀

good girl

u mean?

?

今日訓唔訓

酒醒又頹過

Yes ar

sure

悶

粉

hello~~~

最想玩咩?

沒

話咗唔曉打

唔明...?

最慘唔係而家悶 最慘係知道聽日都係咁悶

每晚都係諗聽晚搞咩好

好撚多蚊

但係就想唔悶?

此刻絕?

純粹表達下感受咁囉

有聯絡嗎?

laggg

渣

手更震 屌

收皮了嗎?

我話我

你要繼續？

我0傷

yep

話咗你勁

夢境係個大腦嘗試interpret腦幹既random signal
所以是好random的 不用介懷

但偏偏得佢一個先會夢到咁多次 其他朋友又冇試過咁 有點不可思議

因為以前好fd
大腦interpret野個時係拎現成素材去interpret

聽晚再飲

come

Yes

咁依家講完會唔會有更多signal

你真係困擾?

為女?

係掛
星期六要考8.30am所以星期五要停一晚

咁後生 腰痛

能醫不自醫

感情嘅野 從來都係咖啦

訓唔著

你係fd zone左果個?

冇電 胃痛 手震

得返2個鐘

下次唔玩貢夜

加肚餓

我好撚精神

搵野食啦

晏晝先訓啦

你幾時訓

不了，爛緊胃

襯好著咩衫出去未

我加冇氣

點解我地咁虧

生理弱過心理

無錯

無啦啦女朋友約咗第二個fd 唔陪我

幾分鐘內

Nite

摸撚瞓啦

唔食會仲爛

捱得夜多
早d瞓

會炒車

街坊碌囉

食乜嘔乜 無謂浪費食物

依個真係100c不得其解

聽日試

佢約左你先既？

希望得

呢啲鐘數就會心口壓大石貢樣

係呀 來緊見嘅機會少咗 心煩氣躁到依家

希望你唔得 一齊no sleep

咁佢都係瞓啦 無謂累左佢雙親

有一刻咁諗過 但應該頂唔到

同佢講？

無打算走去check下 ？

摸撚覆啦

12點上床碌到7點

唔啦 無謂浪費金錢

我知道佢好想搵個fd，我想佢開心啲所以由佢去

我屌你

訓左上床既？

佢地好久沒見咩

上班

對的

呢個又真係好耐無見

咁你唔同佢佢真係可能以為你無所謂

急事定乜
約佢夜d囉

不了

佢有冇主動約返你第日先

我同佢講咗，佢會唔舒服想就返我 所以費事同佢講

？

錢唔愛黎用愛黎做乜

Respect

屌我可以訓著到 由你

慢來

咁至少佢都緊你嘅
一人讓一步，同佢講今次佢陪frd，下次咪鬼甩底囉

佢fd有病去複診但係又驚 我女朋友話想陪佢，夜晚佢要返屋企 乖乖女

一齊

其實我一蚊都冇

明你諗乜
咪約佢夜d 做下其他野咁囉

無 第二日佢自己都好似有嘢做

俾個pat黎

Respect完都係愛黎洗

睇下邊個遲瞓

會呀 但係依家就搵自己來搞 好想聽日見佢

I mean另一個日子 冇的話都少許唔上心下
要傾傾

咁我係你我都會讓佢咁做
返屋企 咪去佢屋企樓下囉
買野食同佢食下咁

啱嘅 其實明無得強求
只係宜家無咗個frd咁 覺得有d sad/可惜
識咁多個月都日日傾 好少hea覆 宜家
內心話我知 我追求自己想要嘅樣係無錯 唔試點知結果
但有時真係好後悔

唉

你

正LOR

雖然我都唔睇醫生 但你咁搞法

有我在

佢聽日陪到夜晚六點幾 一來一回仲麻煩，所以叫佢陪完fd自己返屋企算

咁你真係想下好啦
反正你又知佢緊你，而佢又唔係有心想放飛機
咁都冇野可以再安慰到

今晚可以諗定聽晚點吊命 諗唔到就吊頸

睇下點

夜晚食飯呢咁

死唔去

又做咩要吊命

大我啊

一齊打機

每晚都 講到自己都嫌煩

呢期我放假 多數我自己想就返佢時間 可惜佢啲時間越來越少，難得聽日全日得閒，佢就無啦啦約咗fd

錫返

唔敢

死得去就好呀 死唔去

等我識打先

咪繼續喺到囉

今朝我都down down地

想見嘅唔好話全日啦 一個鐘都好㗎 你得閒啲咪攝佢時間

你做乜咁down

你幾耐無食野

等埋

難捱如像半死啊

今晚9點有食，食完就出晒事

u why

唔夠訓掛

明明喊

都話間嘢垃撚圾

但你宜家都摸撚得瞓

Di2da

Diu u mk

呢個幾抵唸 聽日搵佢先

再加埋架小巴，一落車就嘔到飛起
我首對唔住街邊啲清潔工人

你平時食維他命定打點滴 嘔到九彩都仲未死得去

試下唔好講

咁應該係見到瞓到所以太開心太感動

係

仆街 提你以後摸撚食飯

食人

咁我冇嘢好講了

佢要返屋企食

Eat die me

記得了 送完老豆返工
佢d同事無咩禮貌
嬲嬲地自己走 唔洗佢車返我去坐巴士
條街熱到飛起 又唔夠訓

不過我明你嘅，我之前都差不多係咁

就訓了

可以

得依首好聽

又係嘅..只怪自己太想見佢 太癡身

咁你而家又唔撚瞓

有得做mk我想做呀

So soon

剩係識this

U old mk la

上次又唔見你嘔

你車完你老豆番工要搭巴士番屋企

仲要係熱戀期，真係一日不見如隔三秋

唔怪得嘔到九彩

幾時

不要再提，我單身

以前想見佢一個鐘
坐個半鐘車去搵佢 坐返個半鐘車返屋企

單身有單身好呀

我都睇唔明

不過算了

我想見到冇得見，佢番足7日工

Want talk

你要唔要單身番

講笑

咪玩啦 頭都唔識gel....

我依家就係咁 好想睇下自己keep到幾耐

Gum u talk la
Me leave first

幾時電

可以咁講
因為去到荃灣 轉手比佢同事揸

梗係唔要 我好愛佢

車你果轉

有料

慘豬

開始到完結

Why leave...

not only

6月前應該

嗰次還好，係想瞓多啲，但有人唔識路

唔識talk

中曬，有陣時佢要早起身，我特登set六點半鬧鐘起身為嘅就係同佢講早晨
然後每五分鐘都有個鬧鐘吵醒自己，保持同佢傾計唔想佢悶直到佢唔得閒

Want see

依d唔係熱戀期都會做架喎...

有開始 無完結

好有恆心

番緊工 機場倉 凌晨做撚到仆街
屌以前唔番呢間

岩岩仲要比佢撚
佢放返架車係荃灣無同我講
我以為架車係東涌走撚左入東涌拎

有咩做

突登話唔識

當真係去到好愛一個人嘅地步，就會把握每一刻

橙

But u know 9up

搬野搬到傻閪咁
人地兩個人做一條輸送帶
我就一個人做 屌哂老味

典解唔俾我恰下 你真係咁憎我咩

見到佢開心自自然然就想繼續做落去

我日日打比佢叫佢起身再訓返添

宜家放飯定蛇緊

開始唸唔到俾咩驚喜

咁我可能熱戀期都未過就散左了

撩你講野囉

佢起身之後咪好悶

摸撚再講 回憶令我心好痛
佢可以打足幾十個電話黎叫我起身

有時假開心

盡情抖抖

點解散 熱戀期都散到..？

我frd做話悶到仆街

我都冇講啲乜 點解唔俾我靜全程

悶咪玩手機 問題係做到仆街

佢返學 我dayoff

怕咩 搵第二個啦

九點幾十點先走得
條腰開始頂唔順

佢應該唔會掛

渣ga

我不嬲垃圾

被帽

依家又要上番去做野 屌老味 時間過快啲得唔得

晚晚都咁多野搬？

我怕我訓著

我第一段感情都係過咗好耐先放得低 你需要時間姐

做到覺得老豆老母好辛苦
屌 快啲放榜 拎張成績表做補習

係咪兩個鐘做到仆街
8個鐘r腳指果d

下次自己唱下歌，咪鬼搞9坐你車嗰個啦

Yup

點發現

咁有乜分別 咪一樣發聲

去廁所要搵人頂我做住先 好難搵到人幫
個撚個心理戰蛇王

唔係淨係放唔低
認清左自己嘅問題 就無謂再累其他人

咁仲做？

感覺到
之後係連登搵到條友出黎

有問題咪改 無人完美

番左兩日炸 點知凌晨咁撚攰

你播歌唱歌我唔洗答你吖嘛

This true 鍾意人都唔敢了

呢啲早走早著 下個更好

咁勁

我呢邊長期多貨 屌老母
你所指果間應該係桂邦

機場工係咁

我係摸撚得救嘅地步

對唔字

咩地步呢

好想搵啲少勞力既工 食腦既工又無咩

鐘意係敢嘅 只係唔會同人一齊

下次唔好貢對坐你車嘅朋友仔啦

秒速cover

我都唔sick講

大家仲覺得我有冇得救

係一個無人應既post黎
我睇左一眼就知係佢....

咁我係渣啲嘅

柯南

性本善呀ching

Short左姐 唔係無得救既

但好似我痛啲

唔講啦

我覺得係惡咖

人生最特別既一件事

可以典救

是但 俾你痛

得你一個話我冇得救咋

岩

救你都唔要嘅

多謝你讓我，比別人悲情我覺得興奮

但你是個好人

知你籠嘢啦

你救啦

我救就要？

關雞蛋咩事

除咗細膽咗啲

開心左一秒

你自己知但揀唔救姐

想知你點救

一秒好喇 唔好多

我都真係唔g嘅

梳 唔識

真係冇多

搵日研究下

睇唔明...

呻下可以 tg不了

快

亦都真

靚女多數心地善良

你自己唔想救

貢我應該係惡毒巫婆

聽朝再講

唔係應該...

冇乜動力想救 反正我真心覺得自己唔嚴重

訓了 得返一個鐘。。

可唔可以靚但惡毒

你係啊

You saw her before free

因為可以逃避下

？？？

睇下6半你地收皮未先

多謝你虛假嘅發言

即係點

我睇下你到時瞓未

我叫番你起身都得

你開心呀？

頭痛

最鐘意啲人虛偽
令我覺得好安心

我有大量止痛藥

咁呢個平時難做到

我唔食成藥的

你難做到令我安心？

有冇其他 虛偽好難

呢到係咪變左我一人9up場？？

份人好抗拒藥

當我死㗎屌

自私

咁我倆嘅9up場

對住你做唔到

開p

你做到就得
我都係自私撚，你睇唔出

我最近同前度第三次復合，係最近兩次復合入面，我覺得佢唔愛我，定係射手座性格都係咁，我自問都好少管佢，俾足夠自由佢😞

第一次拍拖，我同佢拍左一個月，分手原因係讀翻書嘅我唔吸引。當時，我有一份全職，都翻左好耐，只係因為同佢拍拖想襯得起佢呢個大學生所以先resign 份工，讀asso希望駁入大學。讀asso頭一個星期仲一齊緊，只係好似地下情咁冇得係學校度拖手，佢話驚請食出pool 飯😞

第一次復合已經係兩年後嘅暑假，嗰時佢突然搵翻我想一齊，而佢嗰時同ex 散左1個月。係呢兩年入面，佢話自己拍左兩次拖，分手原因係一個太港女，一個太煩成日管住佢，而且有左比較，覺得我性格係最好。而我同佢嗰次一齊左3個月，係嗰3個月入面，佢好少搵我，一搵我都係用Snapchat,我問佢原因，佢話因爲創業，所以冇時間搵我，而且佢準備升final year 會好忙。佢好多時搵我係叫我幫佢打J，而且仲要係深夜先搵我。因為佢有車，所以夜晚搵我好方便。不過有時都會同佢食到飯，但佢因爲創業，所以成日話冇錢，所以我我幫佢俾埋，因為我想佢慳d錢自己洗。有一次，佢要買鏡頭工作用，但係又唔想問屋企人拎，所以問我借錢，開頭佢想問我借一萬，雖然我有，但係嗰d係我辛苦讀書，補習賺翻黎，所以我唔想借咁多，到最後借左5000俾佢，其餘佢就間朋友借。之後因爲開學，我多左洗費，所以我叫佢還錢，佢當時話爭朋友錢，個朋友又成日催佢，所以未還到俾我，我都唔忍心再催佢，佢過左兩個月先還俾我。到最後係我講分手，因為佢對我太冷淡，見面唔係幫佢打J，就係陪佢食飯，我同佢呢3個月完全冇拖過手，而攬同錫都係車打J 嘅時候做。

到今次係半年後，佢話其實佢冇興趣拍拖，話自己性格拍唔到長拖，所以想搵我做SL ，但我真係好愛佢，所以到最後都應承左，今次又係半夜叫我落樓幫佢打J。我都20幾，好想拍個穩定，黎個愛情長跑就結婚，但係佢話自己一定唔係好爸爸，所以都唔想結婚。我好想等佢，等佢性格有轉變，我覺得佢應該係未成熟先咁諗，佢應該有一日會發現我嘅好😞

一拎起電話打字見到自己隻手咁震就好忟

邊種p

未feel到 應該未夠自私

你想呢

你想聽真話定安慰說話

早

淫亂p can ng can

幫我

1. 星座on9
2. 佢on9 乜撚嘢讀書唔吸引 問個讀緊書嘅借成皮知唔知醜 仲sl
3. 你on9 佢又唔愛你 你究竟知唔知自己鍾意佢啲乜

男神係咪走左啦？仲撚住同佢傾下計

做咩

你想就can

不想

真話😞

想知你會典安慰

咁no can lor

差啲就睇唔到呢句
大家咁話啦

會好撚假 主要都係淨係識屌人

你唔覆我都唔記得我有打過

我作都作唔到典安慰

啊男神我唔reply你嗰段野啦，好鬼長

聽住啦

都係問番幾條問題先

佢幾歲
你拍過幾次拖，計唔同人嗰啲
你幫佢打j之外有冇俾佢屌過

我咁問會唔會太直接？
@炒粉

理解唔到呢個所謂半年嘅冷靜期係乜諗法
你黎求安慰定求真心話？

我都唔知自己鐘意佢咩，兩年半前我試過同其他人拍拖，但係都係搵唔到嗰種感覺，到最後都係分手，因為我仲好care 佢，我知佢ig 同fb block 左我，我尊登開個假AC add佢，睇下佢like 咩女仔嘅相或者乜人tag 佢，我我click 入去佢like 過d女嘅ig fb睇。

佢22，我拍過4次，我冇俾佢屌，所以只可以幫佢打J。我驚佢屌完我就唔要我

冇啦 一個賤一個犯賤
問心 你覺得會等到咩
當佢真係成為一個好男友好男人好爸爸
佢仲會唔會揀你 講緊係佢未成為都已經唔揀你喇喎

唔會的 有資料先有分析 先有得屌/安慰

真話呀
下個啦

簡單講，你唔洗驚佢屌完會唔要，因為係一定會
佢由一開始就當係係肉便器
佢之所以會番轉頭就正如佢所講，你性格好
即係話你聽教聽話，可以俾會由點
我唔知佢第時會唔會變好
但你一定唔會係令佢變好嗰個
長痛不如短痛啊
如果佢他日真係會變好而又覺得你先係最好
到時再續前緣都得
但一定唔撚係宜家囉，否則你仲賤過隻雞

半年後就算有進步 識得愛 唔代表價值觀就會夾得埋

價值觀冇返啲重大事情
都唔會點改變到
一係同時間浸出嚟

各自修行完再合番明一齊就會夾到？
唔好傻啦
有心解決問題嘅就打死都唔好放手
兩個人要夾到唔係各自改變自己，而係磨合
分開左仲撚知對方有咩唔夾自己咩

冷靜期佢可能會搵第二個，分手都要勇氣講，好驚今次分左就真係以後都冇機會再一齊

改變還改變 但呢樣嘢冇對錯之分
拍拖係兩個人嘅事 係要靠溝通再磨合先可以令關係更好
冷靜期都冇撚咗溝通 已經冇嘢好講

唔通人地想散又話你聽咩
咁有藉口
半年之後返到嚟
話淡咗
你用唔用呀
我就用啦

唔明咪問囉
唔識心平氣和咁傾嘅就倒不如老早分手搵個第二個啦
反正拖十年都只會一成不變

唔應該用想散
應該係話冇咁鍾意

佢可能唔係唔愛，只係冇信心，唔知要用幾耐時間

係囉 就係經歷
佢好輕易改變一個人
但呢啲經歷唔係咁輕易得到

你都識講互相遷就
冷靜期呢啲分開咗又何來機會學懂遷就啊
你估真係無師自通咩

叫佢上來俾大家屌下ok?

拖拖拉拉咁
好好玩咩
一就一
二就二啦
嗌佢答
一齊定散

我發現我都變咗

人地講話冇feel就真係死到心咩
別傻了
人都怕受傷，唔敢無條件付出係怕受傷姐
呢樣好易理解，但亦都證明佢未愛你愛到可以付出埋自己
有時你以為係為對方好，其實都真係你自己嘅自以為，到頭來都係為緊自己好
不過你諗下，有幾多人係可以一開始就付出晒自己？
人係咁鬼複雜同麻煩，簡單嘅你就唔洗喺到

半年太長啦
你話一個月都接受到
半年發生幾多野
冇飲日知

咁拖住都唔係辦法
咁佢都要半年冷靜期啦
係唔係都半年冇得見
半年夠你放低下佢啦掛

冇話勸唔勸
直接問
有心嘅就一齊改
冇嘅咪各自修行囉

Help me, it's like the walls are caving in
Sometimes I feel like giving up
No medicine is strong enough
Someone help me
I'm crawling in my skin
Sometimes I feel like giving up
But I just can't

歌仔就咁唱啫 係想有人幫下自己
冇睇醫生我唔叫佢做病啦
其實深知情緒問題冇其他人幫到
自己睇開啲囉

我又鳩噏下先 唔鳩噏我驚自己個心會爆

已經睇到好化
我feel到呢幾日我變咗好多

唔想煩嘅就咪俾自己愛人

Feel到就好 情緒問題早走早著

試下為人地付出到冇自己

講唔出野了
自己心情我表達唔到

個人睇野透咗好多

半年後佢仲堅持到 仲記得搵返你再講

希咩望
真心話嚟
唔好抱太大期望

咁你睇我噏 但你頂住唔好爆

我又睇

其實道理呢家野你明我明，只係冇勇氣去做姐

個個都知
只係唔信or唔去做

幾歲

直接講
接受唔到半年

留三分愛自己
未來就算結婚都係
全心全意投放落人到
只會痛到仆街

咁你要同人一生一世就要磨合咖啦
個個有啲唔啱就冷靜期咁
你係咪諗住等個天跌個唔洗磨合嘅俾你啊
如果係咁你都真係會成世單身

你覺得我講野難聽都好，因為你講嘅野我都經歷過
唔好等到自己冇資格愛佢嘅時候先黎叫春

可能我真係情緒問題初哥 覺得好煩
鬱咪鬱 心累咪累 捱到咪繼續捱唔到咪死
但影響生理好煩 手震 乜痛物痛 唞唔到氣
好似話緊我知我係活著 我係垃圾
想麻醉自己都麻醉唔到 失眠仲要加長辛苦時間
點解人地咁撚on9

完全同意
同埋講完真係改先好
依家我日日叫緊春

好撚想嘔但嘔唔到啊屌

same la

On9 啲飯喺個胃做緊乜 個胃做咩唔消化佢地

看透世事又如何 自己又咪係咁垃圾

我老早嘔晒

放榜
想一生一世
你話我咩都好啦
講野係難聽
上到大專大學
你同人爭
你爭得贏咩
十年後人地睇返
你邊位呀

早兩日先分手

上到大學
識過件啦

要講嘅都講完
冇力再屌，自己睇路
反正放得榜嘅都仲好細，講一生一世可能真係太早

我痛緊

希古恩又差不多要起身啦

仲有邊個講左要早起

我應該要撘一撘機場巴士 咁會易嘔啲

有幾多人真係初戀拍到結婚呀
仲有大把時間玩
信我
你見識完個花花世界
你就會覺得呢啲野好on9
玩多幾年定性先講一生一世啦

搭凌晨小巴由旺角去小西灣
包你嘔到胃都嘔埋出黎

起身就見到我地好幸福

我驚喺架車嘔胃 咁就唔好

我覺得我唔幸福

佢隻公仔係我側邊

不嬲 得人地幸福 自己邊有g格

不如開心歌

見識下咪知囉，可能日後你就會好似我咁屌番啲無知小學雞呢

最壞後果咪散
痛一期姐

有聽啊 唔入耳囉

又如何！ 用黎警惕自己幾傻仔

唔幸福係自己揀嘅，因果

有機假象

時間

仆街好撚想drink

早晨 xxx xxx xxx 唔使訓你地⋯

因為個個都未玩夠
Yr1個個先18
緊係周圍玩嫁

你係咪講緊我啊

覺得自己冇g格所以揀返條坎坷啲嘅路先配得上自己

想隊到自己閪迷再od

唔知呀
個人負咗就真
正路我唔會同人講野咁負

話正多
合我心
為您煮咖啡

No more od la-3-
唔想你咁快壞腦
但前者可以

條路唔難行就覺得未敢現眼報

太順反而會驚

哈哈 即刻改變啦
係到鳩up 多d 好快改變你心態

個個都想特別嫁啦
慢慢經歷多咗
就會發現自己唔係特別嫁啦
我曾經都有段好童話識嘅愛情

可能壞腦先係快樂嘅源頭

邊個應就同邊個講

xxx好沒誠意

唔識講
幾享受

未夠秤講經咩，大把野閪野等住你

無錯 裝一個天真無知既人好過諗咁多

世界好簡單，人類太複雜

壞腦你就未必知係咪快樂 到時分唇唔到了

太多人了

@毛毛，@炒粉

落下去飲野
就會見到幾多player

咁教人㗎咩

分唇唔到，連快樂係咩都唔知嘅時候就唔會為不快樂而傷感
好事

都係得幾個人姐

你會唔會估到同一個女仔散咗
六年之後會俾我追得返佢
你又會唔會估到呢六年嘅等待
俾我用半年親手摧毀咗

每個人又何嘗唔想老公老婆係初戀先
.但問心雙方有冇努力過呀

你以為佢係一世，
人地有冇諗過先

雖然係啱 但壞腦驚你認我唔到 我傷感

唔踩邊識大
講再多都唔夠跌一次深刻

未夠秤飲閪咩
陣間俾人執撚左屍又多一個抑鬱啦

就快夠啦
今年放榜

我分唇唔到仲點會理得你傷唔傷感
人性本惡，自私啲好，我都係壞腦好嘅

咁咪經一事蔡一智囉

每個人後悔既野極多

點解一開始唔俾心機

係要失去先黎珍惜呢

痴撚線 聽得多都有批判性思考啦
跌完仲要痛 女仔仲要蝕底 不了

所以趁你而家分唇到同你講 摸撚od

唔係冇珍惜
係用錯方法
我自以為是

女人

係囉 player 口花花就中個頭埋去

俾人玩完就話人賤人

呢個世上有賤女人先賤男人先

今次唔o住囉
下次再痛就難講

努力緊

人其實好易俾人呃到
由其入世未深

呢啲自己選擇係佢地抵死冇撚得怨唔抵幫
但唔撚係教人去飲嘢見識player

咁下次再算 今次摸撚搞住

方式錯咪就係你都冇向對方個面諗
自把自為已經係錯啦

咁都叫珍惜過？
你咁大聲喝人地，
一次就冇問題
3次就真係忍唔住奶

Hello

呢期返多啲工分神啦
斷估都要儲錢grad trip啦

Dude

岩聽 無謂

見識player唔洗落去飲野，日常生活大撚吧

落得去蒲嘅都擺明話你知佢係player，要防都防左啲扮專一嘅死厹先啦

遲啲可能仲多貨仔俾我o

努力緊追返人
不過機會唔大啦
算啦
煩嚟無謂
有長大就可以

如何一開始雙方都係第一次拍拖又如何
大家都係唔識野
好啦 大家感情好好la wo
以為好了解大家
開始唔使交代d 乜野
開始猜猜度度
然後又一句你已經唔愛我
跟手又同另一個
不停恐性循環

又真係得架喎你地

又唔信

唔好以為貢講就會由你今次o

Join?

原來咁痴線

九歲嘅你又幾醒喎

Player真係冇咩好見識 學識帶眼識人有大把方法

我覺得我應該都係死於心臟病

輕鬆㗎喎 12點半瞓就真係唔得囉

D真player明撚你但你走唔甩

交帶好重要
諗點樣保持新鮮感又係另一樣麻煩野

痛到變傻仔

純個粹睇下姐

On9 resign la

點講都係唔信我地

晚晚都咁樣好快唔係想㗎喇...

我地是咪誠信破咗產

見得多就識睇
摸撚俾人氹兩氹就落搭已經避到啲
當然仲有啲高手就...

住港島嘅都幾建議海洋公園
白紙人工都叫高
加埋佢長期請人
不過唔好做機動遊戲
呢啲天氣會中暑
做下餐廳 sales真係唔錯
你呢個年紀嘅人入面有好多

咁我會堅持

可摸耳話係好多結果其實係你知會咁的

傾兩句就知

驚訝姐

希狗應該唔得閒理我地呢兩個垃圾

你叻 我堅持唔到嗰陣再tell u

邊有咁多咁醒既人丫
睇你同佢相處過程或多或少都觀察到既
player 扮明係姐
狗公點定義先

ig fb 阿豬阿狗j都留言
讀書的話就瘋狂聊女仔
再唔係瘋狂對住電話nwhatsapp 其他app

講中文

咁佢又冇我地咁垃圾 又忙 都正路嘅！

一直想知依d app點樣運作 係咪要好飢餓先會應d仔

原來你都唔明...

摸撚玩啦....

連鎖公司啦
不過咪做日資
你做過知咩事啦

咁點解d 女又會玩呢d app

留我做個垃圾

未訓醒
打算恰多陣 原來我可以7半先出車

慣下啦 除咗慣仲可以點

咁你快恰 到時再上嚟睇下

落樓食早餐啦

唔知

陪下你地9up好了

我好鐘意睇人on9 hi自己就去睇下佢個柒樣
而佢永遠唔知我用嘅都係假相

完全了解唔到

Tgt

如何是但一邊唔用
個app又會唔會生存到

狗公傾傾下會越傾越曖昧
釣多兩釣就咩圖都俾你
最易睇就係三唔識七無啦啦撩傾計個啲
其他你上到大專就會慢慢見到好多

會應人嘅應該都係想俾人屌
而我就係去撚化人嘅

D窮人村莊無咩餐廳但朝朝爆

半山區都冇乜餐廳 rich

返下工識多啲朋友
你中學啲朋友會越嚟越忙嫁啦
慢慢會冇咩人陪
悶到抽筋

Wts 完全冇人搵係咪正常

隻手震到好似 一樣咁快

主動撚狗公我做唔出
要撚好易 但覺得呃鳩人好衰

又夠鐘9up

習慣就好，好彩平時間唔時都會食氣管藥
我好似慣了手震

好正常 唔計老母同grp 上一個chat係friday

tg勁多

我成日覺得呢啲app
玩親唔係臭雞就狗公
好地地邊會認真玩

其實我手震都耐嘅 但發現震得勁咗

岩 但我低窪水浸狗村落

呢個世界科技咁先進

我冇撚嘅其實，因為真心冇應過
但會睇人地啲相笑9佢，呢樣就不分男女嘅
同埋我偏向睇女多，啲假相好撚出色

好難睇得出
所以要保護好自己

Tg 呢

係.... 好難先約到一次

Pm個啲點知

正路既

今日0608

你同佢相處又可以留意下佢舉動
眼神，佢一定會玩電話

入過去搵人吹水

難道我都成了臭雞

我又唔會咁勁
但長期手震
人地叫揸機有時都唔好2c

搵野做
再唔係搵朋友

你臭唔起啦講經

都係習慣就好了

約齊人先難

真心玩個啲呀
撚狗個啲另計啦

我無家

純粹想搵人呻
因為真係好唔開心
入咗嚟就小咗好多了

我都咁覺係既
不過佢地咁做又點
佢地都係搵緊同一類既人

我第一次入依個post
又幾正 咩都唔怕講

你揸機啲角度都已經...

我應該係懶得臭
好耐冇開黎笑過人地啦，之前見黎見去都係嗰堆人嘅相

有幾可會真係有個好仔好女係入面呀
正正常常點會識唔到人

我好似咁大個都未試過無啦啦pm一個完全唔識既女去傾計

慣緊了

好搶口 做咩事

對唔治 派左個靚膠

Del la gum慳下位

入多啲嚟
尻up下 叫下春都好正

係.... 幾年無齊過人

我試過
我問人地點氹返女朋友好

我原諒你

多謝你重提，希狗嘅事蹟為我帶來一秒嘅歡樂

我都叫個零兩個月會齊一次人
又係時候約佢地了

我唔正常

都是希狗功勞喇 記佢一功啦

不
你好正常

狗公衝動同心急程度可以快到你唔信

你靜

Same la

認同
曖昧真係好正
但往往都好想快啲一齊

真 我真係無野識

要答謝佢

咁我唔講野啦

敲？

會呀 講完即刻無咁頹
但點解你地唔訓覺

再見 遲d 再9up

希狗做咩趕我老毛走

因為
呢度個個都有啲野
唔會瞓到囉

點解我

可以咁靚仔

我係覺得了解左對方先一齊先係正常的
不過人係咁架啦

曾經遇過 係同學黎
講野真係好撚核突
明明同佢唔熟
跟著即刻block鳩佢

冇臭閪邊會有狗公呀

好精神 清醒嘅時間又長咗

現實撩返而無咁尷尬
因為有d原因迫使去做

放心
陸續有嚟

come back plz

不過一班人叫春點都好過自己頹

886

細膽
現實真係做唔到

好迷 7半再上黎

所以呢到先會開到post 194

冇心事就唔會有呢個post

走啦

咁狗公都會搵靚女撩掛
自問唔係 唔驚

佢走左我又可以講野啦

你錯了
狗公有名你叫狗
飢不擇食

呢句係你入黎之後講得最撚啱聽嘅野

知唔知點解佢地叫狗公 就係乜都唔理狗衝咗先

我小學雞 唔姣2樹

現實可能係去左新環境要識人 係外地要人幫手 玩game輸左 whatever
但virtual community無依d需要

嚇死me 幾驚得我一個撐場

冇人理我

咁快？

屌
女真係咁重要咩

叫你走喎-3-

唔好咁憎我啦

仲有其他人

真 見識過

你鬧我先咖

咁你sleep?

女又真係幾重要嘅

又就嚟1001

-.

冇人答我點解

價值觀嘅嘢來 冇得講嘅

Sleep唔到

做緊咩

重要

你再問多次

點解

我可以咁靚仔

攤喺床成晚，con都唔記得除，對眼乾到就裂

鬧兩句就走

有時女都幾慘
俾人品頭論足咁 又易俾人玩
當然娘娘 臭雞除外

搶到記住開post

正如點解我咁靚女一樣

玻璃心

12-7

未係連登開過post
不了

屌呀 下次一返即除啦

仔都係咁既有時

你講到仔唔會咁
係香港生得柒小小就俾人笑毒撚
做好人就做兵

宜家就決定帶埋今日先

痴返佢

搶到就要開 摸撚走咗去

攤成晚

唔通冇得解嘅

本身喊到就眼裂
上嚟吹一吹水即刻停左

有街出

屌你

有條痕

喊到咪幾好

如果係我就麻煩炒粉

唔見咗啦

見到都痛

Just for u

打機係坐嘅

同性笑多既

屌 唔出聲了

小圈子

Agger

茅錯

換左佢

偷心賊

你開過post嘅

唔可以囉

起碼釋放到

冇人幫我開

我去嚇啲釣魚嘅叔叔

1001